You Will Not Have My Fear

You Will Not Have My Fear
你不會得到我的恐懼

Freedom Doesn't Need Permission
自由不需要被批准